{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107121",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오마이그릴(OH MY GRILL)"
    },
    "text": "オーマイグリル(OH MY GRILL) (오마이그릴(OH MY GRILL))\\n\nソウル江南区駅三一洞810-12階\\n\n様式 - その他 , 17:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 50席 , 江南駅でおいしいグリル料理が食べられる「オーマイグリル(OH MY GRILL)」を紹介する。 ここは様々なサラダやグリルメニューを食べることができ、それ自体がとても有名なところだ。 「オーマイグリル(OH MY GRILL)」は感覚的でモダンな内部インテリアでリラックスした雰囲気で食事ができる場所として全世界的に人気が高い。 そして多様なメニューを提供して各自の好みに合わせて選択することができる。 ここで一番人気なのはグリルプレートだが、ドッグとチキンの中から選べる。 また、添えられるサラダや地中海風のポテト·サラダなどのサイドも一緒に提供される。 したがって、江南駅でおいしいグリル料理と一緒に楽しい食事ができるところを探しているなら、「オーマイグリル(OH MY GRILL)」に訪問することをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーマイグリルはどこにありますか？",
            "answer": "オーマイグリルはソウル江南区駅三一洞810-12階にあります。"
        },
        {
            "question": "オーマイグリルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オーマイグリルの営業時間は17時から1時までです。"
        },
        {
            "question": "オーマイグリルは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、オーマイグリルは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "オーマイグリルには何席ありますか？",
            "answer": "オーマイグリルには50席あります。"
        },
        {
            "question": "オーマイグリルではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "オーマイグリルでは様々なサラダやグリルメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オーマイグリルの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "オーマイグリルは感覚的でモダンな内部インテリアでリラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "オーマイグリルの一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "オーマイグリルの一番人気のメニューはグリルプレートです。"
        },
        {
            "question": "オーマイグリルではどんなサイドメニューが提供されていますか？",
            "answer": "オーマイグリルではサラダや地中海風のポテト・サラダなどのサイドメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オーマイグリルは江南駅でおいしいグリル料理が食べられるお店ですか？",
            "answer": "はい、オーマイグリルは江南駅でおいしいグリル料理が食べられるお店です。"
        },
        {
            "question": "オーマイグリルへの訪問はおすすめですか？",
            "answer": "はい、オーマイグリルへの訪問はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 387
    }
}